［推到完場］巴塞羅拿對畢爾包

今晚早場11:15開波
延續不敗紀錄

早場希望會熱鬧

唔知丹有無正選呢

報名

Lm

今晚應該睇

留名先

遲左成日先開
點做野

咪燈

比人456

尋晚睇到 以為真係星期六 ^_^

屌 打撚錯曬
仲以為尋晚踢

今晚nigga要生生性性

古無正選 即刻加入反華名單

華dee得知老白要走
應該會chur死老白了

歐聯chur佢夠啦

今晚3億齊發

Courage Dembele (延續好嗎）

聽朝有緊要嘢做 今晚唔睇做假疤sor

今晚AG 球王帶硬帽

老古上呀

阿根廷沙拿加油

今晚無so9，睇死華dee又出default陣然後用paco頂

古美丹

緊係用球王AG頂

433

今場會唔會踢返433

前面141011
中後場事撚旦

古點解冇正選 用ag都唔用古咁痴線？

希望433
14 10 11
26 21 4
18 3 23 20
1
我寧願21也不要15

早場實西波

用21姐自殺

正

今晚古美丹一人一球

你漏左AG

14 10 11
21 4 15

其實大家叫巴塞隆那定羅拿

Ag 三球兩助攻

有得睇古一招了

亞丹今晚繼續入波OK?

今場冇so9同古做配合 先廢3成功力

丹古之前連線入後腳

華dee應該出442
1
20 3 23 18
11 15 4 14
10 17

今晚場波 重點都係想睇alena

唔出呀 吹咩

唔駛見到21 真係開心

都唔知出你做咩 好心你冇態就唔好阻住後生仔學野

Paco又要隱形了

叫咩 me呢埋含得好過ag 唔扺得？

大家趁早場仲有好好享受
遲下捱夜捱到屎都無得食

巴塞隆拿

Acestream d link死哂

希望睇到古一招

any website link?

難得早場,但今晚收2300,趕到返屋企只可以睇下半場

叫開巴塞(音：室)

ask google la diu

好似好耐冇見過paco

早場

唉 加油呀paco

why no 阿蘇

asking la ching, only rubbish link available

上reddit la ching

夠牌停賽

停賽

死茅柴拎夠五張黃牌

oh my godness good support

5 yellow ar ching

聽日番早都要睇

古同丹攬一攬

想睇保保入波

今場Nigga入到波
抽3位手足食杯麵放題

今日防中,應該冇咩可能

未返屋企 睇唔切

希望我丹入完轟建立到信心聯賽有更多表現

BTW，岩岩Now係咪Show個球場名叫陶冶球場？

竟然冇AG

好彩趕到

係咪遲左兩分鐘開波？

入左房冇留意

你至愛

丹B又勁咗

yes now 032x

有一刻我諗緊，係咪已經賣左球場名？
定係呢個係包包主場？定係入錯台睇波

FK

差D

差啲

有疲態

入波未

畢包壓得咁鬼上

paco

GOAL

包包星期四深夜踢馬賽輸波
唔怕喇

保淨係轉後

acestream://a00c837bc205a70156fbdbc07c6d86a212ba1e4f

Paco

Paco !!!

靚撚到

神峰

隱形戰機

比著係so9就唔知射左去邊了

PACO

勁過咬

黑哨

靚WO

個個都剩係mark美斯

我丹吸哂d人focus

華Dee迫害舊主

有無人數到瑳左幾多腳上去先入

屌拿星畢爾包腳軟

小明助攻

艾巴今季第幾助攻？

屌做assignment 做到唔記得左開左波

NIGGA

無人mark

paco> 牙朗>美斯

求link

小花唔比丹

保保

力架敢推
上呀力架

推大力左

美斯咁都唔射

球霸

美斯好似當練習場咁

十分鐘d攻勢已經幾入肉 我丹幾sharp

拉仔好fit

NIGGA今日食左藥

有無人睇緊bein sport
Ray hudson好似射撚左咁

Nigga今日幾好

nigga勁到

Nigga好fit

至少3:0

nigga食左禁藥牙?

丹勁到

4個圍住NIGGA

丹好撚fit

Nigga 今日幾生

係射左幾次

又想通大細 ?

Nigga上力

美斯之前先講完自己唔獨食

有信心左係唔同啲

what a ball AAAAAHHHHH

係時候比大家睇邊個先係法國超新星

力架

痴撚線 456不是夢

MAGIC!

下季嚟嗰個？

我睇疤一定睇bein eng聽ray中風
最近有個新人頂佢又係疤狗

中眉

中柱

中楣

nigga唔讚得

力架空哂都射唔中

吉天奴

丹

古仔呀

中主

咁都補唔到

古

Lin？

好7

做咩畢爾包頹左咁多

笑匠黎講，算係超新星

即刻柒一獲

即刻冇曬信心

呢場巴塞練波

幾日前先踢完歐霸呀

燈到

咁禮讓

功得好入肉

古仔自己去呀嗎

兩日前全力屌左歐霸

今日隊波 食左春藥

下下都爭少少

今日攻得咁爽

今日打到腸粉咁順滑

踢到練波咁

一直都係人地禁區踢

練波

今日個個上曬力

做乜鳩

痴線咁樣漏曬 對面搞乜啊

好少見我地禁住對面打

好耐未試過睇到扯哂

咁都有牌？

UTT太有火

dllm全隊都好撚sharp

Titi 唔好比人聊到啦。。

屌你rugby咁款

唔講以為對面踢決賽
輸緊一球要焗攻

Utt又做乜咁激
今日咩事

sharp到食牌

老烏

PK鬧9佢

俾小明休息下 見佢係咁跑上跑落好辛苦

碧雞屌9佢

以為有波入呀

老烏好有火

唔係 叫老烏姐

垃圾

水貨力架

又想硬爆

屌老虎mode on

估唔到

吉天奴都好垃圾

個音讀出黎似Raul
叫返UTT OK？

冷靜d呀utt

爭咩呀 成隊都垃圾 得AG有料

好低球商 大力推波果下

UTT跳高？

睇到訓著了

垃圾丹

Why

nigga

Nigga

丹不能讚

越位

蘿蔔

美斯啲頭髮好似岩岩訓醒咁

真係唔撚讚得

2140

2150

now 2240

2148

22:20

AG頭

想問下點解有個著11號波衫既球迷
入左場都唔趕？

懷念長頭髮美欺

邊度搵到sopcast link

黑奴嚟 唔係球迷

Ace 今日幾垃圾 唔好用

UTT連D遠傳都好鬼準

比多d古仔做波啦

都幾冇運

拉仔回到好深，諗住一野扯長傳兩條邊路去

繼續屌NIGGA

咁都唔入

痴線。。

Dllm nigga

好撚廢啊niggar

丹比利 係咪要空龍先識入

nigga要再俾力啲

億萬水貨

佢好撚求其射

屌你

當我冇講過

丹好廢

丹屁利

水貨

呀丹，你唔好叫呀丹喇，你直接叫做廢柴睇喇

垃圾力架

屌佢多啲

不能讚

幾次都梗係差少少

發動連燈力量

屌你丹狗

多謝g持

丹比利啲門前集中力..

我驚佢空龍都唔入...

古下次窄位射撚左佢算啦

邊個讚丹邊個就係鬼

今日我保明顯多左上腳

認真小小啦未來丹

佢唔逗得，轉身巧慢

畢爾包半場都過唔到

美斯

果然係私家g

Messi

nigga又助攻

有助攻

messi

Gooaaaaallll

吾皇美欺

助攻即刻 我屌你地老母

MESSI

力架咁都有個助玫

美欺仔

求其都射入

咩舞

丹仔垃圾呃助功

同一個位射到入為止

呢球好有角度

丹又呃助功

我丹刷左助攻

Nigga又呃助攻

靚到

都係要靠美斯

今日食咗春藥

M10勁到

力架我屌你老母

勁撚到

美斯有慶祝動作

咁都刷到 之前個20個德甲助攻

但屌老虎呃唔到

今日踢得咁起勁

咩動作黎

大家繼續燈 燈到丹攞金球！

禁區美斯無人mark
快手入多球收工

都係要等messi黎
古同力架都唔L識射波

直線抽擊

扭腰

強烈要求完場捉隻nigga去驗尿

Live post咁多人既

我

靚波

打拳

助攻美斯根本應該唔計數 諗起影帝最佳助攻

向連加特致敬

messi做乜撚

入多幾粒換人出來踢下

美斯係成個LOOK都係未訓醒MODE

早場係咁

射死隻蝗狗龍

換個新仔出黎睇下

好期待古仔入波

美斯on fire
生完仔兩場都咁好態

美斯跳舞?

向真球王AG致敬

又唔係佢生

屌你力架

mina教佢跳舞應該係

美斯：我要更自私

個慶祝動作

咩慶祝黎

巴迷都weak 要早場先上水

連阿保都玩埋1 2 哇屌

哎，吹撚帳

扭屎忽

痙攣

換alena啦

向後備個舞王致敬

係咪mina隻扭腰舞

古狗

下半場換後備啦

古又中楣

paulinho

fifa又有新慶祝動作

牙保駁腳係有一手 係d推進

我保交得靚

2大水貨

吉天奴又柒

呀保變撚左沙維咁

點做野

拳王張家輝

古天今日冇運

又係差少少

保彈得超靚

吹到咁撚大

吉夭如打陣地戰廢一半 無傳統南美球員個種靈巧

下話

佢係進攻個陣先駁到
平時彈彈波反而唔得

UTT

留名睇gif

痴撚線今場嗰嗰都食哂藥？勁到咁

bin

美斯嬲了

美斯係咪飲醉左

準備456

美斯嬲啦

古係巴開心左好多
可能因為無壓力，入唔到都笑

準備3：0

美斯嬲到癲

我美斯仔一嬲就過五個 佢自己都驚

美斯訓得唔好

美欺個頭同AG咁似

角唔角 paco都係隱形

嬲喇嬲喇

係對面個個都頹到

今日狂扭

激嬲美斯

跳舞黑歷史了 整gif放post頭

屌你美斯越踢越獨食
我懷疑d新聞係記者老作嘅

難怪包包比法甲野踢出局 古同nigga射好d隨時已經5:0

美斯嬲準備大炒

佢發現身邊得翻啲雪糕筒

仆街了美斯準備456

你估以前前邊入幾多後邊失番幾多咩

要追返個女返黎
點訓呀

咁燥

其實丹今日都幾勤力 雖然偶有膠作

咁都黃

今日成隊咁火爆嘅

要戴帽/4喜了

球證又黎料

nigga 都嬲了

會員丹比利 想問下nigga嬲可以1過9?

力架都咁撚火

佢一嬲就爆過幾個

撚狗咁撚.......

要報返2年前達子畀人笠臭既仇

屌你根本係巴塞開緊party

球證做乜鳩

極度懷疑食左藥
今日成隊亢奮狀態

美斯一嬲就係咁自己推

好似突登唔交draw foul咁

爆SEED MODE

美斯似想一個扭哂

美斯留力啦 咁燥做咩呀隊長

根本完全相反

毒食梅西

火了

半場幾多張

messi爆seed

發癲

留咩力，踢埋呢場都國際賽喇

瘋了，全都瘋了

啱先嗰吓唔foul佢點停

除蝗藥

傷撚左就仆街

美斯啲眼神

國際賽美斯唔洗踢？

笑撚左paco

今場咁爆有咩用
對羅馬先爆好冇

好似中槍

羅白

又尻追越位

paco好心隱形啦

更衣室俾人屌屎忽了

搵PACO出火

美斯fit到
幾下爆上半場 仲快過對面冇波在腳

經理人paco又做中堅

射龜

又中...

屌你老味 一個二個死柱男

又柱

我保

牙丹都係交翻助攻在行

點解呢下會揀保

nigga過人真係未成熟

Shots
11:0

21死翻去堆填區啦10打11都好過佢

最容易交

下星期六一場
下下星期三先再另一場
夠時間回氣喇

點解唔傳番比美斯

最近

美斯古仔只係餌
真正射波既係我保

最空都係保, 比佢都正常, 保都射得唔差la, 無運啫.

9 on target

西甲正西波 1分鐘都唔OT

今日咩事到底
有啲唔對路

準時收工牙

慘喇paco 係咪冇波踢喺屋企r頭r到髮線好似小白咁
明明得廿幾歲

屌奶星 啱啱先得閒睇

成隊都好似顛狗咁 平時好斯文

丹果下傳到比美斯就成材啦

華dee倒戈

收到風華Dee落左order要倒戈炒9包包

丹同美欺開始有啲配合

又燈了...

收到風 華dee驚咗力架發癲

決定半場換球王ag頂力架

月巴

Alena呢

13射7中，係唔係睇緊巴塞

睇左大半季
呢半場應該算踢得最好

下半場入多粒應該會出啦
收拉推保踢防中 古+alena

個肥仔ball fing下fing下咁

下半場繼續courage Ousmane

想知呢個動作有咩意思 平時佢都唔會搞呢啲

Messi 扭扭

扮張家輝

扮化骨龍

想快啲睇舞王入波

有得出場先講啦

咪入咗球12m

吹帳

而家先得閒睇

假疤

sor9

25

對面準備反cup了

放左隻矛柴出來

巴今日都有個外掛啦

先嚟一個達屎派膠

唔記得睇

呢幾分鐘踢緊乜

古啲決定慢咗啲

終於可以坐定定睇

春藥藥效時間過咗

得罪講句，拉傑迪同布狗真係差幾班波

吉成日都唔射

丹fake低左人

華Dee呼籲大家和睦共處
唔好去到咁盡

扭到人訓低

個個都係咁扭

Dempele

保都扭

凡事留一線日後好相見
廢事吓吓456人啦

乳癌，差布狗幾班波

古仔壓得好

老白熱身

報時 52:45

依場都出小白

當年係多重勁

後防做乜9

仲出乜鬼小白

俾啲壓力對面砟

仲唔出 下季冇得你睇添啊

唔係換古啊嘛？

見到Vidal 熱緊身 肯定想換丹

叫糊

講到佢咁老

華帥話明要456

成條後防線都無輪換

仲諗住出我白是咪戅鳩

羅白屌丹企埋啲

丹古可唔可以踢足90mins

古仔入波味

丹都話週中踢完歐聯
古咩都無
唔好換古啦

痴線 nutmeg

吉仔要爭氣

射到咁既喂...
交下戲都好

美斯輕鬆

古仔 可惜

古想快腳篤入
可惜無力

原來華美子傷左
吉祥物發揮作用

仲出老白

仲出小白...

出小白有咩問題？ 踢下波都唔得？

做咩有人即討都刷負評 又係個弱智利馬狗？

仲出小白

請珍惜小白

AG 出未

真係辛苦哂

可能係小白自己要求過想出下
佢之前話收巴塞人工唔想日日係度坐

唔換古 我支持出小白

啲icon 一個一個咁走

換唔換小白我唔care
但我想見下alena 掂下個波

調返轉諗icon 又開始一個個出返黎掛
羅白點睇都係下一代icon

踢緊乜

吉仔唔洗踢歐聯都唔比踢足嘅話點都講唔過去

下半場做緊乜

對上一個係巴塞掛靴係咪puyol

丹out 白in

對面都換入Nigga了

點解係丹

力架真係無踢過90分鐘

屌你 換丹

我想睇丹

又放古去右？

做咩唔換保仔 換丹

屌 做咩收nigga

白入黎=古冇招

華師都頂唔順丹

似係啦

力架有牌係身 華dee怕佢又傷
好正常

入黎幫手cool波控制節奏？

陣間又傷 你又屌 做乜唔換

好似轉433

踢返433？

屌奶星
唔講以為雲92教緊巴

出新人練下好過啦 依加小白出得小？

垃圾疤狗 個中場比人迫就波都hold唔到

alena 換保ok? 唔該

左路大塞車

想剪我保個頭返工了

仲未講佢傷完黎 對車都係踢半場

上下半場差咁遠

UTT24似40
30個陣會唔會50咁樣

小白

呢下真係

我白

仲要搞到古一招變埋古冇招

等夠鐘姐

白

好悶 訓了

60分鐘進入垃圾時間

球王要來了

吉仔暫時都仲喺左邊

美斯就快拖住個仔落場散步

艾巴

paco真係打唔到傳控

屌paco廢撚到

牙保今日做乜鳩

主席唔傳 拖慢曬

腳底功夫勁差

屌奶星係咁提住抽到羅馬做乜
人地同鍠狗差唔多分咋
易乜鬼踢

睇到訓撚左

alex大叔

保發揮真係唔太穩定

力架今晚表現值幾分？

Bein個旁述話要figure who teach messi dance

6.5

垃圾換人 換人都有default 驚死失分咁

成條後防俾人射龜咁射

咁對比其餘6隊 一定係羅馬最易踢

paco真係幫唔落
有機會落場又唔爭取多d表現
掂波都少

alex大叔是正貨

到底點解咁撚中意出Vidal
力架廢極都做到下波

發覺巴塞冇之前咁「傳控」之後小白D傳波由本來好有威脅變到冇咩威脅

陰謀啲講出AV 係咪比多啲機會佢表現
等人買佢走

美斯正前

小白d身體對抗同平衡差左咁多
一定係上左酒癮

咪又係要返後拎波

綜合上下半場兩隊表現
得出既結論係

魯營左攻右易到仆街

好似不嬲都係咁上下

屌你入多球啦
買咗讓-2/-2.5呀

今次買2:0喇
BTW，2:0巴打重在生嗎？

旁述都打喊路

最衰都係nigga

依30分鐘好似得1腳射波

佢joke緊話Messi 1goal 1assist 睇到悶無咩特別姐

下半場同上半場差好遠

屌你上半埸d藥力已經用完

好差,本來把聲已經夠難聽

小白同小花邊個護波勁啲

其實洗唔洗縮到咁呀
出埋小白黎控場

頭先保學小白

藥力過左

d球迷開始大叫回水

雖然好悶 但如果之後疤聯賽可以提早領先
下半場鳩吓鳩吓其實都好
起碼佢地體會消耗唔大

美斯用背脊黎FAKE人睇落好似好輕鬆
睇其他人咁做就知難到仆街

點解d fans係咁吵？

下半場西波

發生咩事

見到ag

玩緊人浪

疤真係令人好心寒 撐自己隊波冇問題 但越位入波講都冇人講下

集體打鼻鼾

60分鐘開始垃圾時間
比我就衝落場跟隊

梅閪今場好獨

係...好想作嘔

有D想簽張約做未來人 好撚lag

yes
還緊前排過白界都唔計啲息砟 好似係

駁五刀...

關球員咩事?

一早做左 但下年西甲唔知邊間拎

小心簽錯

快D動用阿房宮既錢去簽約喇

係 又黑哨 黑哨疤

你住緊邊種樓 現在台對私樓客好仆街

"疤"可以轉做任何一間球會

球王出場

比5分鐘AG玩下

都要睇世界杯啦

AG

屌佢老母真係唔撚出alena?

壓軸出場

上次按左去買漆黑果場4:2

有線都講到明唔會點投資體育 我諗下年歐聯會俾左now

D fans都幾撐ag

下半場做乜撚

睇下我user name都知我住咩樓啦

睇到訓着咁滯

最怕又要加錢先有歐聯

有線好似話專注亞洲體育

好彩無追下一球

古仔

美欺超獨

唔怪得上次項羽個痴線佬一把火燒左去

咁molamola 又貴又閪

美c

美斯今場都多射門

希望手機Plan可以加錢Join

美斯好想入波 係咪又有新慶祝動作?

好想睇阿根庭打10 0 1

小花成個牙朗咁

又話做個唔selfish嘅球員
今場咁獨扭嘅

放風昆9人

AG唔錯

今場係有啲似

白伯